男人高過女人算唔算侵犯女權

代表父權主義至上
女人低等d
Email miss pun fufuying幾時為呢件事發聲

男人有碌嘢已經侵犯女權